懷疑自己中左武漢肺炎....

岩岩探左熱....發緊低燒
仲中哂武漢肺炎啲病徵
好撚驚呀屌
利申今屆DSE考生

樓豬唔好番學thx

去狗屋

去就近嘅曱甴屋報咗案先，唔使帶口罩，佢哋會比個你

幾多度？

14日潛伏期 但對上兩星期我日日都有返學校溫書
唉 好擔心會傳染比我啲同學

去狗屋thx

99.5

你唔好搞着我

唔識處理既要報案先☹️

唔見左野要記得報失

去齊十八區狗屋睇下有冇狗幫到你

狗屋thx

咁大鑊?
咁要即刻去警署求助喇

最近有冇唔見口罩？

睇你講野似係啲自私撚黎
考42分都冇撚用

check咗先